【華為危機】滙豐、渣打成受害者！傳華為誤導銀行同伊朗做生意

華為副董事長孟晚舟被加拿大有關當局拘捕後，事件終於有新進展，《華爾街日報》引述消息人士透露，華為近年通知多家機構，並未有透過其總部於香港的企業Skycom Tech於伊朗做生意，有關資訊誤導了多間金融機構，包括滙控及渣打。
報道引述加拿大法院文件指，除滙控及渣打之外，尚有三家全球性銀行被華為員工或代表誤導，當中一份文件顯示，滙控其中一名代表與孟晚舟於2013年一次會面，孟晚舟帶同一名英文翻譯出席有關會面，並帶上一份以中文寫的Powerpoint進行發言，滙控董事其後收到相關文件的英文翻譯，指孟晚舟華為符合國際制裁的措施，並已出售早前持有SKycom的股份，而公司與其關係是「一般商務合作」。
加拿大檢控官指，孟晚舟與華為代表意圖誤導銀行，令有關公司可將金錢從受制裁國家透過國際金融體系中移走。華為發言人未有評論有關消息。
根據Dealogic資料顯示，滙控及渣打是華為最大兩家融資行，過去10年於華為融資項目中扮演重要的角色。

又中伏

如果係咁, 銀行可以告華為?
定係以後無外國銀行肯同中國公司做生意?

華為仆硬街了
銀行都推哂責任

渣打 屌你又關我事

銀行想甩身一定訓身拎哂証據出黎

嘩，匯豐渣打

銀莊既古惑野，心撚照啦！！！！

又係呢2間

同佢做左咁多年生意銀行話唔知你重信唔信呢間銀行。

唔通話係呀 我知佢地同伊朗做生意都肯借吹呀

即刻劃清界線

咁唔得喇,要抵制埋滙豐、渣打
轉用農行丶建行

嘩, 洗黑錢嘅專家

斷正即啪呀喂

佣就照袋
瀨嘢就即刻割席

環球金融 洗錢至威

環球金融，地方自慰！！！！

一陣又要俾人罰錢

拎曬啲證據出黎，以表清白

而家d報導都係話渣打被誤導姐 睇定d先

其實英國先係最貪污腐敗，因為佢地好歡迎黑錢，同香港人真係好夾

唔信係無辜 似係一早叫佢準備證據多啲

你5毛定眼盲，睇唔撚到支那4大既威水屎？？？

一包到尾啦，數最仆街首推香港呢個洗白白雞棚，三隻發鈔銀行俾人篤爆咁耐都仲可以出銀紙，你話HKMA幾勁呢！！！

抵撚死啦
扮乜撚野唔知

你班撚屌精甩尾,同華為打交道會唔起人底?
又國企,又高科技敏感野,又大金額,仲要語言不通

抵撚死,平時開個戶口都好似唔想做生意咁

我估好多想 語言不通，好多野想講又講唔清，然之後見親大陸路都係食飯飲酒 又想做佢地生意 就學埋佢地得過且過既衰野

就係因為語言不通先更加要起晒人底
明知人地d衰野但又要做人生意
依家出事就想扮無知

兩間有前科
再犯後果太嚴重，唔督唔得

渣打有可能
但匯豐十成十係扮野

驚西咩， 有中國保住

受害??

受你老母害 鬼信你完全不知情

英國佬同馬拉佬都係利字當頭

有錢幫手
出事就調轉槍頭

匯豐幾時又30 蚊

伊朗

又係匯豐

渣打交罸款都夠佢破產

炒幾多人都搞唔掂

又洗錢

受害者？邊個信你唔知 聽收皮啦

對普通客就查家宅 對大老虎就扮無知

之前已經瀨過嘢，無理由唔check
照計渣打應該會check得緊過匯豐

12年先比人罰完19億美金，依家又黎

屌,又中

可能收左100憶 跌返19憶

都係賺錢啫
唔通同你講心
同佢做生意第一日已經諗定出事點甩身

仆街喇，渣打又中伏
係咪得返花旗係安全

俾人罰錢咪炒香港it 填數囉

唔單止歡迎黑錢，有錢賺奶埋共都冇問題

英國算係西方國家最仆街嘅民族， 當年為咗日本唔好打佢，封鎖咗田緬公路禁止資源運入中國

街坊客就KYC，支那狗就NoEyeSee！！！

即係真係有做生意啦，冇拉錯啦下話

咁又講唔通 炒晒都填唔到100份之1

唔知依單野會連鎖幾多事出黎

hsbc日撚日吹奏大灣區
痴落中國到唔洗還?

滙豐比美國罸完嚇到瀨屎
生意照同你做 不過文件比美國揸手

hsbc抵撚死

係匯豐串過馬撚 唔在乎你果一兩蚊

兩間都扮野啦

第一間平安大股東

又係渣打又係伊朗 痴撚線

如果係咁告得啵

洗黑錢其實香港都要拉啦

匯豐香港唔係賣左俾支那咩？

銀行今次好波

你on9

咁佢係大股東姐 HSBC股權分得幾散下

睇黎等28蚊撈大笨象不是夢

銀行你都玩！？
沒有最無恥！只有更毛恥

銀行老撚都話唔關自己事架啦
華為自己食硬就一定, 明做你

好彩我用中銀

決策權

睇嚟好快又有街客KYC俾人Kick上報紙

匯豐渣打都厄到

贏国又贏

咪撚on9，high risk account 全部要senior management approval，要上身架

好彩唔係用緊匯豐渣打

香港上海滙豐銀行有限公司
The Hongkong and Shanghai Banking Corporation Limited

滙豐唔知想唔想跌到落每股$20？

D傻鳩英國佬成日嗱支那屎上身
遲早英爆

有籍口被恆指公司DQ,換隻支那股上去

到時要罰錢咪再炒多幾個IT狗囉

滙豐：唔關我事㗎

黨資巨企
大不了執左換個新殼再玩過

今鋪仲唔係建行？

2兄弟股價又準備再地心探險

聯交所的上市公司股權資料昨日顯示， 大陸第二大保險公司中國平安（2318）旗下的平安資產管理，原來透過港股通持續買入匯豐控股（0005），本周二（12月5日） 再斥資7.8 億元買入1000萬股後，持股比重由4.96％升至5.01％須披露的門檻水平，持股量僅次於持6.99%的基金貝萊德，成為匯控第二大基金股東。平安資產管理目前持有10.18億股滙控，市值相當於774.7億元。

Google都未識用？

上身？？？

圍威畏昆夠上岸我就見得多囉！！！！！

誤咩導丫 compliance 呢樣野根本得啖笑 你中小企咪查到你足 大firm既勁串咁話無kyc wor 但你接唔接我生意丫

哂咁多錢查d細客 要佢地做compliance 一個唔該close人account 華為咁大間firm會唔知

屋企人比hsbc hs close 過acc 覺得好想罰9佢地錢